所以我穿着必不可少的露露柠檬(Lululemon)裤子，在最不虔诚的时间跟着一首老嘻哈歌曲哼哼。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 但除了卡通的放克风，还有一个真实的故事:一群邪恶的猪代表了警察的残暴。 “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 在痛斥国税局的同时，赫卡比带着读者一起回忆起了他的年轻时代。 赫卡比2016:弯下腰，像囚犯一样接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 任期限制可能是加快改革进程的一剂药方。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 Chérif于2005年1月在巴黎被捕，当时他正准备与一名名叫Thamer Bouchnak的男子一起登上飞往大马士革的飞机。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽 
 在我们文学的高速公路和小路上，我们会遇到很多与这种“植物女王”有关的东西。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 首先，一阵炮弹雨点沿着较低的山脊落在海湾的表面。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 梅看了看他脸上的酒窝，又看了看他那圣人般的、美丽的老脸，“真有趣!” 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 两个营沿着海岸和山麓往北跑，手里拿着平刺刀。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 不一会儿，他身后传来了马蹄声，里布西沿着大路飞奔而来，身上除了项圈什么也没穿。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔